------ fs:
source: /dev/sda4
target: /
fstype: ext3
optstr: rw,noatime
VFS-optstr: rw,noatime
------ fs:
source: proc
target: /proc
fstype: proc
optstr: rw
VFS-optstr: rw
------ fs:
source: sysfs
target: /sys
fstype: sysfs
optstr: rw
VFS-optstr: rw
------ fs:
source: devpts
target: /dev/pts
fstype: devpts
optstr: rw,gid=5,mode=620
VFS-optstr: rw
FS-opstr: gid=5,mode=620
------ fs:
source: tmpfs
target: /dev/shm
fstype: tmpfs
optstr: rw
VFS-optstr: rw
------ fs:
source: /dev/sda6
target: /boot
fstype: ext3
optstr: rw,noatime
VFS-optstr: rw,noatime
------ fs:
source: /dev/mapper/kzak-home
target: /home/kzak
fstype: ext4
optstr: rw,noatime
VFS-optstr: rw,noatime
------ fs:
source: (null)
target: /proc/sys/fs/binfmt_misc
fstype: binfmt_misc
optstr: rw
VFS-optstr: rw
------ fs:
source: fusectl
target: /sys/fs/fuse/connections
fstype: fusectl
optstr: rw
VFS-optstr: rw
------ fs:
source: gvfs-fuse-daemon
target: /home/kzak/.gvfs
fstype: fuse.gvfs-fuse-daemon
optstr: rw,nosuid,nodev,user=kzak
VFS-optstr: rw,nosuid,nodev
user-optstr: user=kzak
------ fs:
source: sunrpc
target: /var/lib/nfs/rpc_pipefs
fstype: rpc_pipefs
optstr: rw
VFS-optstr: rw
